###################
Sistem Informasi Harga Pasar Barang / Jasa
###################


Bertujuan untuk menampung informasi hasil survei harga barang/jasa dari penyedia
berdasarkan wilayah kecamatan berbeda di kota kediri

*******
License
*******

By tahajuda




*************
Build Version
*************

V.1.0